616 遊行溫馨小提示

執番自己既垃圾
執番自己既垃圾
執番自己既垃圾

有位既執埋地下既垃圾

9號遊行，其實都見到好多垃圾筒都爆晒，有啲垃圾仲周圍飄。
請大家自備好膠袋，大細都好，回收自己既垃圾，有位既執埋地下既垃圾就更加好，愛護我地既家！

一個人能力或者有限，所以希望我地每個人可以行多步！

6月16見！！！

推